沙田新城市唔小心倒瀉水

琴日發夢夢見成班人唔小心倒瀉水
倒到成個中庭都係，點算好！

咪膠好唔好 會整到人

小心p牌仔 安全行駛

唔好搞事啦on9仔

你去小紅書幫佢趕客會更有用

香港示威冇外國咁成功可能就係因為少左一班周圍搞事既人去增加政府管治成本

每人都唔小心倒瀉水
一陣跌親人 個商場都幾麻煩

做撚死清潔姨姨咩 啲姨姨都有串鳩警犬嫁
你信唔信一出事 個商場一定會好似美麗華跌窗咁 搵前線食死貓

外國民主政府啊

(新鴻gay死穴=售樓處)
千其唔好組團去睇佢d示範樓盤！！！！！！！